眾籌買阿柏奇直升機

都無人識渣

打就識，屌你老母

難d，買d現實可用既野啦

如果買到阿柏奇不如買隊航母戰鬥群返黎啦
反正香港人咁有錢
到時真係香港獨立建國
光復香港 時代革命

買就易
邊有武器 同邊個識維修呀

咁不如睇下幾多錢可以出軍啦

請僱傭🧙‍♂️
當年有外國老師咁做

入到境話你勁
仲要咁大架 邊會冇人睇到

仲要依家咁光明咁講
你覺得會冇人MON咩

有個機師俾人告暴動......

直接外國渣返黎

普通飛機同戰鬥飛機點同